秒回

錯手搶左老雞個1001添

留名

招絲打幫我奶袋 最好靚

Call g la

me

唔同
絲打有親切感

連登唔會有絲打

依家叫啦 一齊食老雞

無人理我背脊攰唔攰

啪直佢

有冇常識

狗濛

秒回成人台1001

b.b.

Lm

突然間好唔開心

咩事

最怕空氣突然安靜，最怕朋友突然的關心，最怕回憶突然翻滾絞痛著不平息

有咩心事啊

努力去假裝清醒 難堪都不出聲

在恨我自己 還要故作冷靜

渣架

你排除左G都可以係絲呢個選項

終於有通知功能

明白既 頂住

咩通知？

被quote有通知

點整架

ios 有？

屌

你

穩穩

老

母

an?

web

番去試用先

搞到我好唔撚想更新

都仲未有更新

hi

更新完，正
個背景圖終於見到隻智蛙

The monsters running wild inside of me
I'm faded
I'm faded
So lost, I'm faded
I'm faded
So lost, I'm faded
These shallow waters, never met
What I needed
I'm letting go a deeper dive
Eternal silence of the sea I'm breathing
Alive

I'll be the roundabout
The words will make you out 'n' out
I spend the day your way
Call it morning driving through the sound and
In and out the valley

No love no love no love .....

my love

好攰，zombie mode~~~~

唔係好識用新版面

震離兌離

想聽番黃金少年廣告劇！

那些人我的願望早已隕落在倫敦橋下

無需要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌

一年一度巴尼陣亡紀念日

早晨

想問天絲接唔接受到條仔矮過你

溝我

不了

我番黎架

爽爽

我好似錯左文法😂

你大學生💁‍♂️，我19 ive

有冇睇緊波

講緊個女仔180左右

睇緊皇馬

Hala Madrid

我反而想轉去睇車仔

又係膠化鳥英語教室嘅時間
係I don't want to talk
唔係I don't want to talking

勁到

好多英文佬

輸同和 兩隊都辣殺

yea me no know eng

唔識應你

btw
正確應該係: I no longer care about whether who is right, but anyway I still bless you to have a better one ahead. Merely advise, do control your temper.

唔識英文搭唔到咀

濛B深藏不露

想食M記 每晚都好餓

膠巴

眼訓

Agger

月巴英語教室
Agger -> Aga

wt

Disagger

係朋友訓，唔係好慣

吹水咋

睇戇豆過

象日山

平安夜～失身夜～

做乜鳩

老處。

屋企

睇puzzles and dragon 直播

組隊捕捉象巴

今日條利係咁樣
Btw 召喚天絲求解決方法

幾年黎都係食過4-5次m記等熱氣野 我唔係日日人女

食

有咩做

free hugggg

用冰

冰會痴住條利

今日終於可以著番短袖衫（琴晚其實都係不過比兩老話

今晚將會失身 有咩要準備？

斬撚左佢

預備個身去失

係荃灣海旁了

望到你

一路都係我既夢想

我見到你拖緊條女係如心酒店出黎

死亡證

失身 唔是過身

失去身體，姐係無主孤魂

1針
2燒炭
3啪安眠藥

點揀好

why not both

請我食雞

行下山

唔叫

叫我

我都係岩岩先知有山竹弓 呀哥叫

行

野戰

約

唔約

岩呀 岩先真係有幾條靚仔係到war game 大佬話打中我地即刻報警處理

未打都應該報警啦 阻人扑野開心死

5條友塞係斜路心諗有咩好玩 又唔怕碌落山個下勁

去打wargane咩？

我行山人地打

射人JJ

打中我真係扯佢落山

秒回平安夜報到區

秒回

sad

認真想感受孤獨就試下平安夜一條友行出鬧市 果種feel真係

點解會咁

木人報

早知嚟搵你

橙，大渣刀去cow仔cow女

你幾高
佢真係高得有d誇

唉 買衫好煩

星期三行山但今日跌親隻腳腫左

想買咩

我都想行
腫咗就唔好較飛啦

我邊有咁高
得米7 佢米7尾

阿肥不嬲唔著

闊身少少嘅褲 厚外套 衫
唔識襯 唔識揀 無錢買

今朝遲到趕住出門成個人差錯腳跌左落地

我唔怕黑 不過同其他一樣我都係怕凍嫁

好正！
相處下先囉咁快就assume人哋唔受

幾高幾重
身長定腳長

同我差唔多喎
衫買長身小小 褲買收腳 褸買長身就已經幾好睇

The rock套戲好正

好多人都話正 過兩日睇先

考哂

我仲諗住著闊腳 窄腳好唔舒服

屌乜尻？

闊腳咁你諗住配咩鞋

好多笑位！

The rock 堅正

湘

咁都好啲

5g

Hey stranger, wanna know me truly?
Step closer, it's a broken spell

Keep me up, make me feel something
Maybe then I can show and tell

所以咪話算
睇化左

收腳既 波鞋 靴類 平底鞋都配到
闊腳既除左皮鞋同平底鞋好似諗唔到可以點配

Hughug

聖誕快樂呀各位

廿年了 還是木女

燒炭

好撚悶 依家連osu都玩唔起了

點解我無女 啊！！！

有我

唉屌 悶 搞nonjupas算

聖誕快樂

未搞

啱啱碌fb見到張圖話悶嘅極致係check公司email
似乎你都有得揮

邊有工番~

快啲搞啦 你報咩U 大約1月4到dead啦

最廢果幾間

你樣衰呀 唔自己照下塊鏡

都係一月dead啊 快啲搞啦

我知呀 懶

懶就輸一世

岩岩交完BU

屌，好撚攰，好撚眼訓

成班mk去晒屌女未醒

聖誕繼續點名

又比中同見到我步行撚 無錢搭車番屋企只可以行

受傷 係屋企休養算

Take care

當做運動

Thanks😘

鬼知你冇錢先行咩 靜靜哋聽住歌行不知幾爽

本身諗住行邊

邊個夠我早起身姐，你班仆街訓到晏就

咁凍聽住歌行真係好撚正

西高睇日落掛

九條貴利矢 逝世一週年 終年六歲

拍拖七年 分手就嚟兩個月
視佢為終身伴侶 一直都好地地
自問對佢100分 愛佢多過愛自己
點解要同我分手
好想死 好辛苦 捱唔到落去
完全比感性沖昏左頭腦 理性唔到
好想佢快啲回心轉意返黎我身邊
跪求正能量等我有動力生存落去

紅音好撚型

Grease

仲未用熟個版面搞到成日都唔想上連登#

電腦版上

有轉到版面？

有啲唔同左

電腦版都用唔慣

有喵分別 用落唔多覺

要用滑鼠已經唔掂啦

第一年聖誕覺得悶

第二十年

轉頭躝去飲下野算 悶到抽筋

買咗一件衫一條褲 根本唔夠喉！仲要特價緊

繼續買啦

有錢一早買了

原來韓國d r&b 都幾有feel

買左幾錢

400

no feel

入到就唔貴

400抵玩喎

做緊特價 想入多一兩件嫁 但望望個銀包就

早買早享受
遲買貴幾舊

今個月無錢食飯

我餵你

好耐冇買衫

[年經]尋晚喺廟街有隻老雞來搭我搏頭

我都想買
冇咩心水

我都想有人比我搭下搏頭

岩岩利街見到有個地中海呀叔，拖住個高佢一個頭都幾靚既女仔

因為太攰，去左睇跌打

個師博睇左好多年，跌打師傅話我玩野，

要按摩去骨場呀嗎，

但我唔敢

但係咁屌我食咁多熱氣野，實成日飲珍珠奶茶，

濕氣好重！

之後佢老婆質我飲去濕茶

打埋俾我呀媽叫我媽唔俾我食炸野，

俾佢食番幾日粥😂

係你就係你唔係你就唔係你
整定嘅

Ptgf

有冇人識塔羅之類

呢兩日都失眠

又要番工

？

我覆左個post，無人理

想扑

快

淘大新間奇趣成五千呎

無得扑

滾

認真想做美容 修下條眉都搞下啲皮膚

修眉啦你

初黎報到
辭咗職半個月，啱啱喺名古屋返左黎一個星期
開始到夜晚唔覺攰瞓唔着⋯⋯
每日都無所事事，做人真係犯賤又矛盾

修咗係爭好遠㗎

你個名都好sad

唔識

無所事事係一種享受黎

仲未搞non ju
deadline fighter

啱啱醒 正廢青

我都想修 太粗

快啲整啦

係 我果條關公咁
無表情果陣都係嬲樣

又要寫personal statement又要交文件

Ps作好一份 之後再交只係改校名科名就得

咁煩 由佢啦不如

好

寫都懶得寫

快啲寫啦!！

唔識寫 雖然上年寫咗份 唔見了

我柯埋屎比我個份你望下啲大約內容啦

又好

thanks

俾篤屎我得唔得

柯唔出
月巴等多陣

慢慢

柯唔出就專心發力啦

屙到未

幫我

千年殺

okok

夜晚開始溫1110

溫到1001

Ok

推

快手推完e巴就快啲甩難

繼續追JOJO 噢啦噢啦

熱烈地共舞於街中 再去作已失的放縱
到處有我的往日夢 浪漫在熱舞中

白鞋太百搭 都唔知我買對黑鞋做咩

you on9

想買Switch

一到聖誕啲偽毒就走晒

過咗啦

真毒表示瞓左教姐

海賊王好好笑

好攰，下個月3號先有假放

唔撚洗番正呀，屌你

冇哂人

懶撚到 咩都唔想做

但真係好悶

煲動畫 但我未搞non ju

有咩睇 我呢排睇結城友奈是勇者睇完前傳唔敢睇落去

我睇緊JOJO

-.-

第二第三部好好睇

唔鐘意呢啲有大叔既動畫

主角都係後生仔

同埋Ex-Aid好多位都同JoJo好似
聽聞因為Ex-Aid編劇都係JoJo fans

好似係最後一集一手打爆條腰帶個到

係咪可以交咗錢再慢慢補返啲資料

中學成績表，課外活動證明，personal statement 唔補得
Gpa同ref letter 就得

明白了

最緊要同佢講你識邊個邊個

又要番工啦

廢青中

刷牙未

未

奶我

食飯

岩岩先起身打機

無呀

留在家中

冇呀

係床到訓覺數！

訓過年

象巴你出到咁遠?

上年我記得喺M記過 前年屋企過
再之前果啲唔記得啦

倒數去邊撚到好
又想有氣氛又唔想同人逼

連登

番連登

應該係

原來LingU有Second Round唔知4月先截
都係慢慢搞

唔啦

整住BU City先

唔係化

膠膠log ec阿肥你哋有冇申請學生信用卡？

no

咪玩啦大佬

有呀

我住新西

借啲咦搵天絲

天絲搵我

冇

16:00打到17:45終於過關 柯屎先

玩咩

轉珠 電腦太廢上次希巴比我既CSGO仲未玩到

唔講啦柯屎先

阿肥邊張

話說我依加用web版先睇到你哋啲聖誕icon

東亞 方便易申請

無

等下年開學啦

屌你呀
等下年 (下個sem)

做多幾年學生

做咩呀又

清者自清啦 下次佢錯咪可以串番佢

咁由佢單機仲好.

扮少用wts扮睇唔到都得啦咁

訓覺啦，早抖！

本來唔諗住放負

膠巴有無捕捉象巴

唔好俾人捉鳩到佢

冇
唔記得左
不過記得都唔會搵

btw新年快樂咁多位巴絲

1234

5678

9876

Happy new year

就快要番工了

新年快樂呀各位秒回po榮譽會然

新年快樂囉

Yes

新年快樂

平成Generations Final

邊張呀 參考下

斗真bb

冇申請是咪唔啱青奴

邀請你一齊瘋狂討論

留言好多都係平成Generations Final

喉嚨痛

學生卡都儲唔到分

如果唔儲分咪是但你用開既銀行再申請果張卡

我用緊hsbc白金卡

叱咤衛蘭方程式賽車😂😂😂

呢幾日淨係食飯都無咗幾舊水

瘋狂

我都乜都無理

我咬到條利

咬親+1

信用卡真係主要網購方便

十八歲即刻申請

E絲近況幸福嗎

普普通通 你係

你估下

搞錯~呢啲梗係18歲第一樣野要做

我車牌又冇考公屋又冇搵信用卡都冇整
是咪唔算成左人

我公屋就懶得搞

車牌真係無咩野既 考完無錢買車都無用啦

哦

牛巴呢最近點

sem break好悶

我整係整左信用卡
車就考緊
公屋就
想排但懶得搞

BTW有冇人有玩隔離個塔羅post
好似幾準下

er 我都係 無錢砌機玩 日日屋企發呆

壕

揾d野學下

考完揸車搵食

感情問題 唔洗佢估我都係a0

邊位牛巴

你講得嚟就唔到我地有得占啦

學發呆
下年台灣發呆大賽係你嘅

我好驚腳唔夠長踩腳制

我矮過你都未驚過

係我 改左名

metoo

我呢

唔要啦 臭既

隻兔病左，睇醫生洗左六七千蚊，我就死

沙律絲

我有

都係想兔仔過生活好啲 自己望住兔仔會開心姐 頂住
我望住啲魚都係會個人靜落黎

我0830

唔係你死就係隻兔死

咁又唔可以兔死咁冷血

一個人就好唔開心

唔可以比隻兔死*

我知道，但我窮到就死

我禁入去起底起唔到

無俾屋企人知，佢天生體弱病，仲好細個，未夠一歲

唔記得名

個暖蛋太燙手

未睇
完左sem唔好講呢啲住

我希望佢身體健康 win win

聽日返工，依家都未訓

掉左佢啦
搞左咁耐辛苦足咁耐
何必呢

屋企人唔知係咪因為同佢地講佢地唔會比你養?

係

都差唔多時候

佢成日病，無人會想領養佢
我掉左佢，佢真係會死

要我親手放棄一個生命，我做唔到

咁點得 好殘忍

餘生也會不開心

比佢地知實掉左隻兔仔都似

咁真係好棘手

咁點解當初要咁犯賤養佢呢
大把乞衣冇錢開飯都死你唔拎曬返歸養

咁唔錯都錯左，買左返黎

佢地一定叫我掉左佢

sor if too mean but have you ever thought of yourself

唔識都識左個player返嚟做你條仔
你唔幫佢埋單佢就孤獨終老
好唔好同佢過埋色，做個環保綠色大使？

咁又唔係既
比著我有事做野碌柒都好 我都想再做啲野幫一啲比我更加無能力既人
(佢地學業上面對既困難比我仲大既時候 我會當係順手咁幫佢地)

典解牙

2018一定得

琴晚洗晒d錢
要捱半個月麵包

即係有人比你仲失敗既時候 佢地都仲有想生活同撐落去既一日
當然你可以唔幫
但係你幫佢地又何樂而不為
膠巴都唔係錯既 因為始於關係到錢係要考慮多啲 但唔可以話沙律絲個出發點錯

好辛苦，個心好痛好痛痛到要裂開，好大壓力，啲眼淚自己流出黎
我內疚

我係自己攞黎。

岩岩追完犬屋敷
首ED幾好聽

我決定一個月唔洗食

無啦 矮毒瘦 禿頭樣樣齊

每日步行撚

可能無諗過自己，但諗自己開心咩
人地開心，我就開心

決定聽日開始日行八千步 早啲出門口行返公司

又唔好咁講.兔仔都比過開心你既.你帶佢番屋企個刻都係啦

或者咁 有無得問下獸醫咩意見 (我唔太想講個個term 睇下你get唔get到

正因為生命會終結
所以先珍惜可貴

咁既話快啲訓

唉 有時好想深深嘆一口氣
有時只係我執迷不悔

Yeah 2018既我都係無進步

我敢講我都係呢種人黎

獸醫唔建議，話仲有得醫，而且果樣野我做唔出

我都係矮毒瘦

頂你時間上依家先2號 唔好咁快講呢啲

唔想訓 聽日隊咖啡算

依家先1月2號
今日唔知聽日事
12月31號先再講呢句

但你係未來既經濟上真係負擔唔到你自己都會有問題 咁樣之下真係乜都做唔到

咪啦訓啦

所以我唔知點做好，落唔到決定

如果可以，我想界自己一刀

雖然話兔仔本身體弱多病,但你係咪都估唔到佢搞左咁耐都唔好?

唔準學神之廢青

係，我估唔到洗左幾萬蚊都唔好

係，我估唔到前後洗左幾萬蚊佢都唔好

有時，我會怨個天，點解唔可憐吓我，再唔係可憐吓隻兔，可唔可以保守隻兔身體健康？

又話上天有好生之德既？

我好攰喇

咁講有啲衰.
但in case真係唔養,比番兔仔去領養中心既話.我自己又覺得咁樣未至於不負責任既
最少佢同你個段時間佢有受照顧呀 如果真係不負責任既人養動物可能一個月後都唔會出錢for動物添啦

我頂唔順，但我唔係想放負
我迫自己每日抄低有咩值得開心，有咩值得感恩

我做唔到喇，我唔明 點解要咁

因為你既人生唔止呢兩樣野

我有次頂唔順，問過一間，唔肯收佢

出入平安已經值得你抄低

仲可以同你地吹水，我已經要抄低

無得揀 未搵到領養中心肯收病兔

即使我狠心，都要有醫生肯 不了

目前無方法，只求祝福佢身體健康，早日康復

仲有啲咩
隻兔令我人生搵返一啲野，真係令我的起心肝做一啲嘢

生命既誓去並唔係結束
而係新既開始

努力睇緊，依排仲同佢睇緊醫生

唔想

你又岩，我想喊# 認認真真咁喊吓

大佬啊 快啲weak啦 睡眠也是很重要

cry cry 也是很重要的

有人話執著唔放手，最後只會失去

唔好搞咁耐

既然隻兔進入你人生果陣可以改變你既生活
代表離開果陣都可以留低一d野比你

你有腦,會有回憶

失去更多其他野，怱略眼前嘅野

我頂唔到 我個頭中下中下

快啲訓啦

你先

back

但我唔知我嘅離開 又可以留低咩比佢

你有好多人陪你 但兔仔得你一個

食女？

有d野冇得逃避
隻兔教左你咁多野
應該係感激佢 而唔係為佢傷心

靜啦屌

最重要係你自己得到咩 而唔係失去咩
你留到比佢既野可能係一份思念回憶 或者一段緣份

我隻兔見親我都嬲爆爆，應該係認得我既

唔講傷心嘢

肥左16磅 就黎肥過catgirl

開心嘢就係今晚食左隻糉做宵夜，好滿足

你好似好開心咁

我諗樣既問題姐 我啲肥魚個樣都好撚串嘴
anyway唔好擔心佢再有咩事 簡簡單單最好

多謝你呀 我明既

屌你

可能愈擔心，愈影響件事

肥過catgirl會唔會係好開心

開心嘢係今晚唔算好凍，天氣真好

你話唔講傷心野麻

打完先發現肥成咁好傷心

中醫話我腎虧，氣血虛，脾胃濕熱

same

屌你老味聽日要番工

快啲訓

16磅姐係幾kg
唔識

沙津絲都快啲訓

之前有個post先講話香港啲度量衡好怪 我好同意

通頂趕緊文件

唔好上連登

專心

有d印象學過
但都係唔識計

頭先用左10秒諗 專心 個專字點寫 先諗到點打字
證明我唔得啦

我小學完全無學過

沙律絲應該訓左啦 好
要加油呀

7個有善良之心既撒亞人集合一齊就會有一個變到超級撒亞人神

係好眼訓 唉屌

唔好訓 會起唔番身

覺得自己開始比速食文化侵佔
係咪人越大越會咁

我覺得不嬲都係咁 無變到

btw要weak啦 比家人話

88

要加咩油

以前有種每樣野都尋根究底既心
依家淨係想知精華同結果咁

絲食女？

唔好比積壓既負面野影響到自己行動

Sheshe

真.weak啦

食我

唔要

番工💪

連踩7日，dlllm

屌你老味

8 kg 左右

唉 就係因為我脾氣實在太臭又大男人
逼到自己條女離開左我
我真係好撚後悔 我想問我可以做咩野去彌補番..
我真係好愛好愛佢 佢真係好好好好既女仔黎
我唔想無左佢
可唔可以幫下竹戈

我好想去彌補自己過錯...
我真係好後悔 佢係話想分開下冷靜

佢咁講到 你呢刻再搵佢咪仲反效果

尋嚟做咩
攞完分先再搵都唔遲

冇in text apa
等食皇家飯啦你

不如你都係放生佢啦
既然佢又係好女仔你又係一條仆街
不如你返歸把啦

can't agger more
唔好搞鳩人地啦

影響到係好事
證明纏住你嘅野對你嚟講仲有價值
人生在世最驚就係活到冇意義

人不為己天誅地滅
為人地諗做咩
佢地憑咩去擁有其他人嘅關愛

一準就多人
人多啲大佬又占得慢
完post都未占完頭三版
等到2046

唔止學業方面
係指連生活上 例如睇波睇片
淨係想知結果

佢算占得快

💪🏻

Sor

天命最高

其實好應該係咁樣
呢個世界冇人會理原因

你會搞到我好想stalk吓你問咩

如果真係咁既話世界上就唔應該有學術研討

隨便 冇乜野好睇

在世何必求甚解
庸人自擾矣

我係番呢個時間

攰死

Weak

同人Social好辛苦 即使係好好朋友都係咁

人冇思考同背脊向天果d有咩分別

15

冇所謂呀
過多兩日有mood睇時間表再搵你地

(我9號先有 )

我呢句係好認真思考過之後覺得有強大無力感先至講

同人social好辛苦咪搵隻狗返嚟撚下囉

九號先出？

即刻駁嘴又懶醒目果啲通常都無朋友

我成日都駁嘴但係慘得過有point

港大限定

膠巴讀咩科

城大巴我有面試既話黎搵你

仆你個街，有條我唔鐘意既友鐘意咗自己，好想撇甩佢去

邊個係豬巴

Meet 佢粒lin

屌，好撚憎佢，唔該佢過主啦

block條友

但又唔可以得罪佢個下先死，屌！！

上司 ?

呢啲人真係算啦 多數都俾人杯
朋友相聚都係求開心
唔係話唔串得 朋友之間都係串嚟串去 但稍為有腦嘅都會揀話題嚟串
就算幾熟都好 都有個底線大家知道
何況唔熟果啲 真係廢鳩事睬佢 由鳩佢自己說自己笑
條條大路通陰間呢類即刻駁嘴都有得笑下 懶係串嘴果啲真係除咗乞人憎之外無其他感覺

仲未訓

2點都未到......

係呀，屌佢老母，好撚憎佢，過主啦屌！

我落左地

BA

呢啲叫mean

好日唔入嚟一入就仆我個街

食左先講

搵交嗌 個個展開係完全難以令人理解

太靚仔好煩

唔會再煩,因為我係個post最靚仔個個

超越你既人出現左啦

認真
真係太靚仔好煩
我個隻靚仔唔係比女溝咁簡單
係令女人互批鬥

女人互批鬥當中巴打既角色係 ?

被搶個個
但好煩
新識就以為我好多女
最慘係真係以為我係食家走過黎比我食
唔係連登仔口中個隻以為你係食家唔敢埋身

生活好撚困擾
真心想整容變返普通人

依家有無女朋友?

岩岩分手
跟住ex就托人搵返我

有時做野壓力大上黎開post話自己樣衰想心理平衡下都比人屌假膠

係好耐既ex 唔係岩岩分個ex

唔太明 你同A分左手 係A透過中間人搵你 定係B出現左搵你

中間人
以前暗示過

係exexex 唔記得邊任了
真心煩

分左手我無搵啦
其實唔只樣 仲有錢
我有幾間公司

唉 好撚煩 好想逃避依家有既野

為錢既更加唔需要理佢啦
拍拖既野急唔黎既.當呢段時間空白期比自己一個人清靜啲先

女,錢行頭既,永遠都係一隻

其實唔想拍住
老實講 屌女屌到厭
好似出左野就算
諗唔到人生有乜好玩
除左事業想再突破真係諗唔到
現實唔可以同朋友咁講
如果唔係又覺得你曲線曬命
其實有d野大家睇大家好
爛桃花唔係件好事
當你屌左件好正既女
爽都係一陣 d手尾煩過西

諗緊性方面可以屌乜野
好彩人生有生意寄托
旅行除左南美未去其他都去哂
女真係咩級數都玩過 除左明星

最近終於搵到中意既女朋友了

咁咪好 有事業目標咪focus呢度先囉
啲女煩你既 求其一兩句打發佢走啦
再講呢啲女都係貪你錢 又唔係想同你幸福 擔心係變左無意思

nice job kid
利申:A0

呢個不予評論 唔識點應你

突破埋目標真係無乜人生意義
做齊就可以自殺

咁又唔可以咁諗
有事業目標當然好 完成到更加好啦
但係完成之後都可以留意身邊既事物which is你完成事業目標期間留意唔到既事

問題我有人格分裂
其實我真人好樣衰
無拍過拖

世界咁大 咁多野改變緊 好多野都值得去望下既
有錢更加有機會添

但同時我頭先又無講大話
又好靚仔好多女

渣

我真係有人格分裂
我同時存在好靚仔同好樣衰
頭先我無昆你
醫生話我有兩個靈魂
你信唔信呀

而且同時我有好多女
玩過好多女拍過好多拖
但同時又係A0
有時做完既野無哂記憶
好似思裂套戲

慈巴! 仲未訓

我真係有醫生證明
一個人兩個思想好辛苦
有時做完既野會無記憶

金鍾聚會級數

你知唔知我當初創業係點
我同佢地輪流做

輪左6日放1次假
後尾全公司病左

GM份人好仆街 成日點人做野 我都唔例外
以前老闆成日夜生活搞到第朝先返
我地maketing同隔離team都做到好辛苦
GM就扣埋飯鍾
後尾老闆病埋 GM渣住雞尾當令箭
叫我地要早d返工捽數
個developers仲慘 做到病埋
放左個大假

到developer返左來 原來係重感冒
惹哂比全公司
屌佢老母

Ec 請善用起底功能

終於放假啦，好好抖下

無人？

收工

在下 參上

點解你會同呢啲人做到朋友
一開始點惹返嚟
我覺得你應該之後佢講乜你就窒鳩住曬
咁就啱曬數

死開啦 喺連登話自己多女

恭喜
要珍惜啲唔好好似樓上唔知邊鳩度嚟嗰舊垃圾咁

e絲你是咪好撚悶
同戇鳩都可以撚成粒幾鐘

忘記了那鐘聲響徹城市

所有淚留過了

今朝追po笑到傻 ec好好心機

所以我留在秒回po

月月

得罪講句條友性格好有問題
自己廢之餘又唔抵得人哋進步，遠離依啲人對身心有益

Hi

幫唔到

無奈這結果只有苦果

你回來 不回來 天將塌下來

沙律絲hughug

wohooo

佢自己灰鳩左咪想傳染你
唔係點

例如我

隱世

青青

除我褲

自己嚟

我有矜持

想呃邊個

Log

已經講到明有男朋友，但佢仍然係咁，屌佢條死仆街，死淫蟲，死撚開啦屌！！

田絲
好耐冇見，你又遇到麻煩
厹everywhere

天絲間pt 仲有無做

天絲你好，屌最黑人憎就係我唔可以得罪佢，好憎收到佢msg，好憎佢既「關心」！

言語上only？佢有冇借家以搏懵

咁你事實上有冇吖

冇就做咩唔接受佢

咁畢業係咪唔洗搵工

梗係無啦

言語上only，同佢平時保持距離，俾佢望（視姦）都已經想佢死，俾佢掂到個忽肉就真係唔洗要！

佢唔轉工就俾老細煩死
你話呢

咁就快啲拉埋天窗啦

死雞蟲黎架，咪玩啦，又老又剩，貪驅風咩屌！

你邊度知嫁先

天絲唔係囍老細架咩

佢之前唔係同第二個拍拖然後散咩
咁之後再望返老細又靚仔又幸福美滿姐係搵搞自己

聽到佢之前話去大陸唔記得邊度去旅行，同其他男staff分享自己d叫雞實錄

想回到過去~

膠膠吹得太勁啦
我都唔知佢會唔會轉我做長工，讀埋依個sem再算

貪新入職𡃁妹仔後生樣靚

試著讓故事繼續

至少不再讓妳離我而去

屌好撚憎佢，過主啦屌佢老母，唔想再收到佢d死人msg，又唔可以唔覆，又唔可以得罪佢，屌每次覆佢都想嘔！

覆我係咪條氣順啲

屌咪撚癲啦死臭雞

可能你想左好耐

話說呢排唔見左濛狗

遲左班車添，屌

未完sem break表示同情遭遇

其實我好想知，某類人係咪有飛機症？

約左又放飛機，再問佢幾時得又話唔知，

話驚放我飛機又會唔開心！

我屌你啦，你咁玩我仲唔開心

今日起番學溫書

拍拖係咩感覺
P.S. 25 A0

要約放飛機慣犯最好方法係即興約

我都要做project

好憎飛機友

可咩能吖

我覺得遲到好過冇到
一次冇到以後都唔見嫁啦

汪汪汪汪

好撚辛苦呀
仲有4科
聽日考埋 星期一23 連住考
都唔撚明Ive d時間表 咁撚樣出
有無方法無解壓 令你溫到書入腦

一個sem 9-10科係慘啲
訓一陣起身再溫好啲

Btw一番學校又急屎 我屌

落街跑個步

畀五分鐘你搞掂佢啦

無人 好安靜 正

打個丁先

琴晚打左

打個靜丁

條女成日無端端發脾氣
次次都係我say sorry, 雖然每次都好快冇事, 我都頂到佢啲脾氣, 但係唔想佢成日都亂咁發脾氣同好似縱壞佢咁
有冇好辦法改到佢, 唔好叫我分手/中出即飛, 我好中意佢, 而且除左呢樣之外大部分都好好

今日再打

唔打咁密

比佢領悟到咩叫凡事都要忍耐

認真同佢講下囉（雖然好大機會你講完佢就發脾氣話你唔鍾意佢）

佢有時都會話呢排好似發多我脾氣
我就會叫佢放心我頂到
而家諗翻我答得好on9

依啲case，條女只會愈嚟愈得寸進尺，到某日你頂佢唔順就會

唔准問

下次佢再發唔好理佢 等佢搵你

濛仔你終於上水

閘住 我未出

死左去死呀

嬲左你

happy new year

Strong

我聽落都頂唔順

早晨濛狗

地府台

唔好講呢啲

我知我個目標其實好垃圾 因為其他人一定會做到

1001

E狗

城大巴視之為浮雲

臭雞

you happy is good la

超難der

Hope you can be happy too wo

做人超難der

ZA WARUDO!!!

disappointed

終於浮水

Btw 等佢下左啖氣再同佢傾下

濛狗

支持你

汪

屌撚死佢

屌我

不了
我好錫佢

希望有改善

屌撚死佢係錫佢既表現

ok 每6秒1蚊

more

秒回J圖台

雞屎忽
好想奶佢屎眼

好煩惱

講下

巧悶

仆街今次

早晨大家

名?

第一個叫咩名

唔知點面對女朋友

原來係雞排妹屌